月神協定｜美國牽頭組八國太空聯盟 俄羅斯、中国被踢出局

美國太空總署（NASA）周二與七國簽訂協議組成太空聯盟，為將來登月以至更遠程的太空探索活動制訂規則。中國、俄羅斯不在締約國之列。

川普下個月贏到再講😪

唔信爭17% 無咩可能
但我信佢真係落後緊

支俄整個月老聯盟、嫦娥聯盟喇

Big data 派全部估trump 贏

月娥做主席

有無d料睇下

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象